電競筆電香港邊度買比較好？

小弟第一次出文，想買部電競筆電，預算＄12000，去完黃金睇，好似冇乜款揀，自己又唔知應該揀啲咩牌子或者類型嘅電腦，本人係一位電腦白痴，唔識得睇顯卡同埋啲電腦配置，淨係知道電競筆電出名嘅牌子就係MSI或ASUS，希望各位可以比少少意見，同埋如果知道邊度有得賣麻煩講低個地址thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

又電莖又筆電

唔好笑我啦，我電腦白痴😭